[冬天走了] Red Wing討論post 2

之前個post爆左無人開返